清晰版 - 黑警踢義士頭 仲有踩手！

死黑警 全香港市民都唔會原諒你哋
實會追究到底

唔好炒車，睇清楚係用手除，不過黑警真係好撚過份

不要說「推」，試着説「8月5號齊罷工」

係用手除口罩，唔好炒車！

我要罷工
我要罷市
我要罷課

極度懷疑你係鬼，冇fact check唔該收收皮，仲要係p牌仔

我會專登mark住你，小心發言，唔好下下引導連登炒車，唔好當我傻，我屋企有件9可以兩邊引證